export const questions = [
    {
      question: "Wie heißt der kleinste Hund der Welt?",
      answers: ["Chihuahua", "Zwergspitz", "Dackel"],
      correct: "Chihuahua",
    },
    {
      question: "Wie viele Zähne hat ein ausgewachsener Hund?",
      answers: ["32", "38", "42"],
      correct: "42",
    },
    {
      question: "Welche Farbe können Hunde nicht sehen?",
      answers: ["Rot", "Grün", "Blau"],
      correct: "Rot",
    },
    {
      question: "Wie nennt man die Angst vor Hunden?",
      answers: ["Arachnophobie", "Klaustrophobie", "Cynophobie"],
      correct: "Cynophobie",
    },
    {
      question: "Welche Hunderasse hat eine blaue Zunge?",
      answers: ["Shar Pei", "Chow Chow", "Husky"],
      correct: "Chow Chow",
    },
    {
      question: "Wie heißt der Hund von Asterix und Obelix?",
      answers: ["Idefix", "Snoopy", "Pluto"],
      correct: "Idefix",
    },
    {
      question: "Welche Hunderasse ist die beliebteste in Deutschland?",
      answers: ["Deutsche Dogge", "Deutscher Schäferhund", "Golden Retriever"],
      correct: "Deutscher Schäferhund",
    },
    {
      question: "Wie lange ist die Tragzeit einer Hündin?",
      answers: ["63 Tage", "73 Tage", "83 Tage"],
      correct: "63 Tage",
    },
    {
      question: "Welcher Hund gilt als der schnellste der Welt?",
      answers: ["Windhund", "Dobermann", "Border Collie"],
      correct: "Windhund",
    },
    {
      question: "Welcher Hund hat die stärkste Beißkraft?",
      answers: ["Rottweiler", "Pitbull", "Kangal"],
      correct: "Kangal",
    },
  ];
  
  